完整的戰略數據集將在未來幾周公布。你能先到達山頂嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2020年9月11日|第五屆第三十八屆
HubSpot表示，2018年，18%的營銷人員希望將播客添加到他們的戰略中。品牌知名度的入站營銷：四種最新方式| Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎手錶
人們可能想知道這是否是正確的策略，特別是考慮到該公司在授予模型訪問權限方面的不透明標準。歡迎來到下一個層次的廢話-第89期：黑暗面|拉法·米利埃| 2020年9月9日|鸚鵡螺
我能夠以一個獲勝的策略，一支偉大的球隊在我這邊，以及一個健康的無情的劑量來對抗這些機會。《財富》雜誌《40歲以下40人金融》的書籍推薦|雷切爾·金| 2020年9月8日|《財富》
然後，這些教練將他們的發現反饋給Match，Match可以根據用戶面臨的問題制定策略。Match的首席執行官解釋了在新冠疫情期間約會是如何發生變化的，《財富》雜誌，Danielle Abril，2020年9月3日
該策略在某些情況下被用於幫助確定GMO政策。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
避免將教皇作為營銷策略的一部分也很重要。教皇弗朗西斯有幸與安吉麗娜·朱莉會面幾秒鐘|芭比拉薩·納多| 2015年1月8日|每日野獸
以越南戰爭的主要衡量標準為例，死亡人數最終無法回答這一戰略是否奏效。五角大樓不知道在ISIS戰爭中有多少人喪生|南希A.優素福| 2015年1月7日|每日野獸|
在過去的一年裡，冒犯其他人一直是保羅的核心策略。蘭德·保羅的被動攻擊性拖網活動|奧利維亞·努齊| 2015年1月6日|每日野獸
那些密切關注反同性戀團體的人表示，他們的策略將有兩大戰略轉變只有上帝才能阻止同性戀婚姻| Tim Mak | 2015年1月6日|每日野獸
他不知道如何使用其他兵種，甚至連最基本的戰略知識都沒有學到。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
Scattergood戰略的堅實基礎在於伐木在山谷中並沒有真正開始。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭
在更重要的大戰略原則方面，他們也沒有超越華萊士。羅伯特國王布魯斯·A·F·穆裡森
Cerizet通過一種值得使用Scapin的策略將其恢復。喜劇《胡曼劇目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe
她諷刺地繼續說：“你可能會把戰略排除在定義之外，把它留在女人身上。”。當瓦爾蒙德來到龐蒂亞克，吉爾伯特·帕克